facebook專業 管理員被盗

各位師兄，朋友的facebook專業誤被盗去，宜家被人轉左封面為私用，想問有咩方法可以拎得返？謝謝!

頁

.

唔她開係吹水台
好快沉
開係其他台啦

好